人在布吉，呢間乜野來

笑笑按摩

入去問下囉

你咪入去睇下有咩message 囉

深圳布吉？

呢間邪骨
聽fd講